香港維權

唔想睇新聞，好心痛看到受傷場面：（
你們在明，對方在明的、暗的、無處不在，手段乾淨、骯髒、合法非法都做得。
派人滲透和平抗爭製造理由鎮壓，是國安的慣技。
上頭說暴動、恐怖主義、顏色革命都是為他們準備鎮壓做輿論準備。
還有鎮壓之前會斷網，斷電；
應該暫停，不讓對手有勝利的機會。很多不合作的方法，會更多人可以參與，例如針對性的罷賣，罷吃，罷⋯⋯
文宣和記者會應該回擊： 不是暴動，只是維權！香港人維權！維護香港人本來擁有的權利！
“維權”！這是大陸“合法”常常發生、但政府非常害怕、不斷打壓的事件。
“維權”也讓大陸民眾身同感受。維權會令獨裁政權更加害怕香港的“維權運動”啟發大陸的“維權”。
大陸全國性的維權運動有老兵上訪 維權，政府都是出動黑社會；
大陸也曾出現全國性的貨車司機罷駛 維權；依家每日全國各地都發生緊大大小小既維權上訪事件⋯⋯
用 維權 口號回擊駁斥獨裁政權的抹黑！為大陸 維權 運動打氣，否決獨裁政權的合法性！
文宣是最勢均力敵的戰線！真相是最致命的武器！用祂們最懼怕的詞語反擊！

繼續民間記者會，加油！
文宣人肉快閃展覽：文宣收集處 咁多好作品，唔好sai ，不過都要徵求作者同意。

-一個冇用的和理非老餅